水門海南雞&清玉 周邊商鋪

首先香港人既行動力真係好強
作為住元朗既香港人 岩岩就已經去左懲罰佢地

雖然唔算真係好多人排 目測30人左右
本身又新街果個位好闊
但係中間開撚左檔賣電話卡既阻撚左半條街
變相手足排隊就逼哂係條5米闊既鋪口位
人多好自然就會企左係隔離鋪出面
咁清玉隔離果間海味舖就叫人唔好企係佢鋪口
（唔算冇禮貌）
重點黎啦：
人地兩間鋪帶旺左你個場 你仲叫人唔好阻9住你鋪口
個陣又唔係有人睇緊你間鋪d貨 果個位又咁窄
唔明點解唔可以比人企過少少 又唔係企滿你鋪口 係香港人就唔該唔好咁少氣啦
不要妒忌別人比你有勇氣！！

本身都係2 3個人企左係左邊（點阻左佢？）
佢D貨咁又算唔算阻街？

呢個位排檔 係黑社會比佢排定係佢係黑社會？

利申本人試過問電話卡價 條廢老串77 又話唔比影相（睇樣可能都有份721）

Sorry for 1999

由佢講 睇下生意邊個好

有冇人知個電話卡廢老有冇份721

推

我等清玉杯野飲 等左20分鐘左右 佢就叫人唔好企係鋪出面5 6次 佢間鋪烏蠅都冇隻 唔係咁都阻到你做生意啊？？？

海味鋪唔恨得咁多 佢又唔係熟食

你唔撚係要人排出馬路啊？？

如果呢條電話卡佬係有份721 搵人幫佢執靚個檔口 唔好咁撚兜繆

有冇手足幫手起底

推啊

要推啊

721 唔見人

831 打死人

10月1，槍殺人

每日去支持一下黃店，是香港人公民責任

仲要係元朗國既黃店 冇藉口唔撐

你冇膽表態係你既事 你自己縮撚返入鋪

大大力懲罰黃店

報1823話佢d貨擺左出街啦

只看重自己利益既人 我屌哂你地老母

利申岩岩仲見到個食環企撚左係個路口 但係咩事都冇

海味店

擺晒d野出黎，可以1823了

排到佢哋知邊邊先係民意係我哋既目的

你唔報1823佢地唔會理架
班食環狗恰阿婆就最撚叻

post佢鋪頭名同位置出黎啦

呢個廢老其實係咪小販霸咗條街？

其實1823 適唔適用於元朗國？

其奧花生糖都係黃，手足懲罰一下啦

搭單問轉角個果欄咩撚料
仲霸路過之前間仆街藥房
d野擺撚左半條路咁滯
向大馬路嗰邊又霸鳩晒，呢檔野好撚痴線

From google

［寂寞的星期五］今晚我想同你....

仲好撚光猛 用撚哂大聲公 有次比佢嚇撚死 以為有狗叫非法集結

好早已經表哂態係黃 冇記錯既話光復元朗仲有份派比手足食

所以我先估佢係黑社會比佢排檔定佢極自己就係黑社會

唔好比個電話卡佬咁撚串

利申 水門我由佢開張已經幫襯開 仲要有一排日日買一隻 兩隻雞咁返屋企食

個個喺度屌，冇人投訴

就依家1823佢

大家仲可以幫手send email
食環：enquiries@fehd.gov.hk

阻住條街

元朗人唔好幫呢條廢老買電話卡

岩岩諗住去懲罰 超多人排隊
肚餓得濟食左其他野
聽日早少少去先

罰你聽日買成隻雞

推推推

721唔見人
831打死人

買過一次 都唔撚係做生意既
十問九唔應又冇禮貌 啲卡又貴

諗住影下佢張死人報價牌 DKLM佢話唔影得 你咁撚驚比人格價 你就咪撚寫出黎啦

叫佢入紙睇地界
果度無係行人路
唔存在阻住佢既情況出現

推到全部元朗人都睇到

啱啱我排個陣佢又無講嘢，如果佢話阻佢做生意我實大大聲屌佢

屌 得罪講句 佢都冇生意

日日打電話報食環

因為冇生意，唔抵得囉

推到有人起到條電話卡佬底

嘩 果然係兒登 塞住人地鋪門口仲咁撚惡